10k list 求評

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$850

1 x GALAX GeForce GTX 1660 Ti 1 Click OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Antec NeoEco Gold Series 550W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$499

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,073
啱啱請教咗唔同師兄既意見，得出呢個list，部腦想係㩒用為主，都會打機既，不過只係lol同d舊d既online game黎姐，唔知呢個list o唔ok 呢？

俾人砌好大機會用二手野

法奧 都會咩？

㩒用既話
SSD轉Samsung 970 evo
火牛轉Thermaltake Toughpower GF1 650w
貴d但穩陣好多 都成萬銀list 唔好慳呢d錢

好，聽師兄講，就係因為想㩒用 先用成1皮野，其實d要求好低幾千蚊既電腦都做到

法奧砌都穩陣
仲有間飛馬電腦都ok
你可以格下價
呢兩間我都訂過

thx 會留意下

display唔揀2060?

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,599

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x ADATA GAMMIX D30 DDR4 (2 X 8GB) 3600MHZ C17 — RED
價錢：$799

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,620

1 x GALAX GeForce GTX 1660 Ti 1 Click OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Fractal Design Define C ATX
價錢：$688

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,994

咁樣會好d?

咁你不如換密啲 用五六千蚊就算
過兩三年砌多部仲好

都可以，求師兄推介張 7k list 可以玩到4 5年既

詳細價格先己check
i5 9400f+b360 大約2k
其實照用你改左970evo同火牛果條list
大約7000到 如果淨係講打機 唔比你3700弱大多

詳細價格自己check i5 9400f+b360 大約2k
其他照用你改左970evo同火牛果條list
大約7000到 如果淨係講打機 唔比你3700弱大多

咁又值得參考下wo thx師兄

如果用9400f 用原裝散熱器都得
就算換散熱器都咪係香港買
食水太弱 淘寶買隻Thermalright as120都夠哂你用 先百幾二百蚊

食水太深
係咁打錯字

如果你想7000-8000將遊戲性能推到最高
咁ssd轉860 evo m.2
火牛轉fsp raider ii 650
咁樣8000左右應該砌到i5 9400f+rtx2060
如果你主要係玩遊戲 cpu用9400f都好夠
反而將錢放係顯示卡會仲好

記錯唔係860 evo
係Samsung pm981先啱

主機板係咩？師兄張list都好似OK wo ，其他野唔洗轉？初哥砌機，Sor for 伸手黨

底板用b360 準確邊隻版子邊個型號就睇你需求 我估你個情況 是旦一張500-800蚊其實都夠用
cpu i5 9400f
顯示卡用2060/rx5700
ram隨意用條2666mhz以上 c16時序就ok
ssd用Samsung pm981
火牛用fsp raider ii 650w
散熱器原裝都ok 唔係就淘 唔好香港買

另外你ssd買1tb 我唔知你需求係咪咁大啦
如果你只係打機 我個人覺得買500gb用黎放windows同game
買多隻hdd 1tb/2tb放其他文件其他應用程式
一來hdd無咁易壞 放文件適合
二來平得多

MSI B360M MORTAR 底板應該600左右
應該夠你玩了

好，再執過之後上黎再問問，唔該哂咁多位師兄

何來hdd比ssd易壞之說
1tb ssd 同 500gb 速度同TBW都有分別
同埋宜家m.2 nvme ssd又唔係貴
你轉500gb ssd 買多隻300蚊1tb hdd 最多俾你慳得嗰百幾蚊
同埋打機ssd放game緊係唔會厭多喇

同埋有8200 pro唔用叫人用pm981

冇咁易壞*